有無人成日以為自己情緒病 最後發現有情緒病嘅係身邊所有屋企人...

一直以為自己 抑鬱/躁鬱
結果好似係 父母 兄弟姐妹 都有抑鬱/躁狂...

真係好諷刺

全世界都係痴線 得我一個正常

唔係眾人皆醉果種打飛機...

極危險